[社會信用制度] 請入黎聽我一言

而家要揾證據證明到尋日政府發言人講大話先